成人可以去邊度學畫晝？

港島區有無？新手咩都唔識想由零開始

畫晝係咩嚟

想畫咩

人老眼花打錯字

咩都想畫 係咪無論畫咩都要有素描底？

pixiv

藝術中心，好多畫室都有成人班

分享平台黎？ 我見都係同人漫畫多

香港藝術中心？

成人油畫班就220一堂你有無恆心

Lm
想學

油畫無咩興趣 其實我想學用ipad畫畫 或者 畫線條為主

電繪 我係自學
網上咁方便

基礎咪囉起支筆上youtube 是但搵條教學片
跟住畫

畫下畫下再自己汁番自己風格出泥
基礎學完咪開始慢慢摸索下用繪圖版個感覺

最緊要係要落手去練 畫畫唔係一朝一夕架
得閒就拿起支筆練

Or網上好似搵到間co1設計學校 有插畫課程
同平面設計

唔該巴打 我見到間co1好似係畀有基礎嘅人去學

係呀，或者視覺藝術中心都有

認真學畫用傳統工具先啦，學好基本嘢先試電腦

明白 其實我買咗本果啲咩三十日學畫畫類似嘅書 其實有無用 跟書逐步黎得唔得

都可以幫你打好個底

可以但會學得慢好多，冇人指教

學畫三年都叫短，好多人三十年都畫得唔好，唔好信三十日可以學得成

每日攞一個鐘出黎練畫你點睇